【今日蘋果】A1全版彥霖 831蘋果連儂牆再要人

今日蘋果A1無廣告 只有彥霖
仲記唔記得靚到做牆紙嘅頭版連儂牆？831和你再「撐牆」要人！

內文仲有近400名有線前員工聯署信 撐突然被炒嘅工程部主管
「香港需要的，是一個敢說真話，客觀報道事實的新聞台。」
有線同蘋果都要一齊撐

圖cre:

繼續有唔同地區小店聯署落廣告
唔出名嘅小店好需要大家支持 記得follow like buy check-in 四部曲

特別感謝SR巴、巨龍巴同夕絲幫手整合

Push

感謝好多有心嘅普通市民繼續落廣告撐蘋果
cls分類小廣告 有環保Facebook群po左兩日廣告提醒魔法小樹熊記得走塑！

Push
Push
Push

拉

hi

葵芳
Cheesi Zio
Fb:
IG:

茶芝味 Cheese Tea
Fb:
IG:

慧食貓 台灣手抓餅
Fb:
IG: #慧食貓

Propet 寵物用品食品專門店
Fb:
IG:

漫步首爾 The Walking Seoul
Fb:
IG:

魔法盒子
Fb:
IG:

Rainbow cakery
Fb:
IG:

沖繩味之賞
Fb:
IG:

初心食堂
Fb:
IG:

Dining Gusto 嘉樂意大利餐廳
Fb:
IG:

山下見 日式料理
Fb:
IG:

外賣丼MARU
Fb:
IG:

孖寶車仔麵
Fb:
IG:

問卷 手卷專門店
Fb:
IG:

吉壹野
Fb:
IG:

VII Drip & Brew
FB:
IG:

ARES Design Engineering Services
Fb:
IG: ???

菓屋
Fb:
IG:

貓麵·冷
Fb:
IG: #貓麵

味之樂
Fb:
IG:

MR dog
Fb: ???
IG:
Open rice:

Game Festa
Fb:

真章魚無雙
Fb:

水記
Fb: ??
IG: ??
Open rice:
葵芳葵富路7號葵涌廣場2樓C86號舖

Koreanstore 666

泰讚了thai like tea
FB：
IG：

26 Closet
FB：
IG：

Tasty
FB：
IG：

刈Bao台式創意小食
FB：
IG：

呦呦鹿鳴布丁燒
FB：
IG：

潮食閣
FB：
IG：

光明大地 Silence Universe
FB：

Chok 雞
FB：
IG：

Attitude 態度 飛碟。燒物專門店
FB：
IG：

Zeppelin Hot Dog
FB：
IG：

荃灣
荃灣外賣仔YO！Delivery
FB：
IG：

Artco 33
FB：

Burger Land HK
FB：
IG：

Diff.cafe
FB：
IG：

Ideas Dessert
FB：
IG：

花斑茶社 Aboutea
FB：
IG：

丸茶手作
FB：
IG：

茶匠Chashou
FB：

銘陽車仔麵
FB：

蝦麵店 (荃灣店)
總店FB：
IG：

俄羅斯雞塊
FB：

彩虹串燒專門店
FB：
IG：

素年
FB：
IG：

新記冰室
FB：

神石焼きビーフステーキ專門店
FB：
IG：

韓閣 Korean Loft Cafe
FB：
IG：

糖 • 公館 Showsweet
FB：
FB：

一意點心燉湯專門店
FB：

豚道樂 Butadouraku 荃灣店
FB：
IG：

素悅軒
FB：

真台客
FB：
IG：

大坑
八寸料亭 はつすん
Fb:
IG:

巴別橋地道燒烤
Fb:
IG:

民聲冰室
Fb:
IG:

肥後屋 Fei4Hau6Uk1
Fb:
IG:

前座飯堂
Fb:
IG:

黯然燒魂 Aurora
Fb:
IG:

All In Burger & Bar
Fb:
IG:

ENVY Restaurant & Bar
Fb:

Kadokawa 角川
Fb:

New York Club
Fb:

NO.13 Modern Japanese Cuisine & Bar
Fb:

Second Draft
Fb:
IG:

Pheromone - Steak House 背後支持(已結業)
Fb:

星星

Pishhhhh

其他非聯名
Pridelab
Fb:
Ig:

酒為上著
Fb:

Wine Ochos
Fb:
Ig:

Future Wine
Fb:
Ig:

Hong Kong Whistle
FB:
Ig:

和吧
Fb:
Ig:

咯咯雞韓食店
Fb:
Ig:

香港西摩摩迷會
Fb:

搞走塑
Fb gp:

18區減廢新戰線
Fb:

史納莎同學會
Fb:

韓閣
Fb:

HeariAudio
Fb:

嚐嘗
Fb:
Ig:

Orangedot
Fb:
Ig:

Happeriod
Fb:
Ig:

Man Chan 女王
Fb:
Ig:

Boomdia Japan Store
FB:
Ig:

HI

天狼絲開

Index
#4 cls分類小廣告
#9葵芳
#10荃灣
#11大坑
#14其他非聯名

推

我bb

sorry 搞到咁遲開

天狼星少有地出post

繼續支持蘋果

你邊個講係bb㗎喇

辛苦你就真

庫仔好賞面

辛苦晒

一日一蘋果

831 陳彥霖

yeesa 有冇睇到

今日到你

去tvb po嗰邊拉下客先

有救星出現

辛苦晒bobo

佢會睇到嘅

push

三十四

PUSH

其實數蘋果廣告同埋制裁tvb可以相通

咁遲應該好難推

P

U

仲有希望嘅

應該加返句有線要撐 無線要抵制

希望

我唔想呢個meme 成真

以前好鍾意睇有線中國組
覺得成日搵啲啜核新聞好正
風光可能不再

撐蘋果 撐埋有線新聞部

我都係睇中國組睇中國有啲咩新聞

而家可能變成中華掠影呀

Bought

不遠矣

我好悲觀㗎

cable就嚟變tvb

變成魚樂無窮算啦

其實見到香港人係咁係蘋果落廣告 真係覺得好有心

係
14年開始無睇tvb
之後比錢都睇有線
但近年都開始泛紅就轉睇viutv
但最近now新聞部自我審查太勁
睇蘋果動新聞算

大家已經開始用呢個文宣呀

到而家都唔明點解出動全家人老屈個小妹妹自殺
反而我哋局外人仲傷心過佢屋企人

有錢出錢
冇錢出力
用連登就起黃店底
用facebook就cls

連續兩個星期都仲有好多普通市民同唔同鋪頭落廣告

個女比人拉都唔保釋佢由得佢
真係做老母都要考牌

佢上次已經冇報邵陽示威

未來都見到好多區都會有大大小小既聯阿廣告

我睇港台新聞天地

四大電視台裏面暫時冇事嗰個

整得幾靚 但唔想成真

其實成個有線最值得睇既就係新聞部
其他製作都一般般

大家都要cut有線呀

睇下77台咪知囉

成個亞視翻版

Cut左啦
希望遲下唔洗整多個抵制有線廣告商

要靠所謂「親人」屈到佢有病

成陣蝗味

繼續堅持

天狼絲

未來都應該要㗎

上次有人建議肥佬黎喺香港整返個壹電視， 不過我驚玩死肥佬黎囉

整到都開唔到台啦
Wiki都開唔到，肥佬更加冇可能

爭句「亞洲電視本港台」

已LIKE

p

重光之後可能嘅

不過大家建議好似台灣電視台咁樣放喺youtube嗰度24小時直播

送咩頭

三十五

送咩頭？

你又入黎啦今次早左喎

who

温總

多謝温總

記得follow like buy check-in 喔

多謝幫推

記得follow like buy check-in喔

Pish

長期幫推多謝你

齊上齊落隔離
葵衷區報 Kwai Chung Media

講呢啲

係喎，下次要chek埋個聯合page

SR巴

多謝幫推

好

其實係我漏左

係大字中間好易睇漏

唉都係既法庭po既延續

又見了巴打

星星好波

寶寶

豬

SR

豬豬

咁happy?

多謝巴打幫推

我應該比 FB block 左 like 功能...
今日 like 得幾個已唔比再 like
之前都 like 到幾十個先 block...

anyways, 推一下先

試下落下commen 先再like ，我聽巴打講

等陣試下先,
thx!

多謝巴打咁落力

天天

為咩唔開心?

陳彥霖

睇到d供證好撚燥

同你地比, 我既付出簡直微不足道...
你地搵晒 D FB, IG link 出黎既工程更加偉大啊!!

燕

又見到絲打你啦

證供係咁屈佢有精神病淨係為論證佢自殺
唔係去調查佢點死

你是我的朋友

多謝boom絲長期幫推

你地都係啦

畀你睇穿左㖭

一齊做得幾多就幾多

啱呀

唔好傷心

我眼淺你搞到我減

一齊努力

光

復

香

hey 又見了o茶絲

港

時

代

革

命

推推推

pushhh pushhh

Pheromone - Steak House 背後支持(已結業

??????咩事

錯左？巴打請指正

真，因為我聽閒大坑有間出名西餐
好好食，個名好似係呢間（和你eat又潛水）

唔知係咪呢間暏

唔知呀，因為今日搵既時候發現依間已經結業，但都支持出廣告，所以post埋上黎，希望他日可以東山再起

睇黎係真架巴打，但係佢哋fb page重運作緊。今日個po話希望有日會係某處再同大家相見

又見到巴打啦

^你

得閒上下水

多謝你得閒上黎吹下水，Recharge下都係好事

葵芳同荃灣小店雖然唔同版但同日齊齊登報
請記住一年前嘅今日係825荃葵青大遊行
葵芳聯名亦出現825遊行組織

like

不過以前正常黎講
報紙A1係唔會賣廣告

Psh

都係既，未見過

Heyou’re back

唉屌呢幾日睇新聞睇到好心灰

推呀！

係呀放工lu

真係泯滅人性，我唔信果個係佢老母

今日精神d喎星期一好忙呢

可惜永遠都唔會求證到

係呀俾你發現咗𠻹

生仔要考牌有太多仆街老豆、老母

咁咪好囉

絲打好勤力

咁個人都會精神啲

支持蘋果

又fbi

睇廣告都夠！創作廣告大賽

佢好唔負責任，自己嗰女死佢好似唔想理咁，邊有老母係咁㗎屌

Pisghh

有架唔係點會咁多浮屍，掉落樓無親戚理

推！

謝謝手足 此post夠詳盡

好快

眼花

頭暈

要人

睇咗喇佢

Sofiee生日快樂

仲有幫兇 CCive

你個名，我信啊

佢最後嗰句
校友會施壓
佢個名好有骨氣 人如其名

係佢個名真係
屌聽日開po嗰陣講不如

好差

講真喺蘋果落咗廣告佢哋係會有機會面對呢啲施壓狙擊

支持

好同意

啱呀，企硬真係唔係容易

多謝支持

具有紀念價值嘅電台

居美港人組織「We The HongKongers」登大型廣告板 籲在美港人「種族」填寫香港人

覆下啲街客唔係覆熟人

要推你個post呀

ok

支持蘋果日報

d 親人唔好再屈彥霖思覺失調

2個醫生都話彥霖冇思覺失調 係2個專業嘅醫生！

青山醫院兒童及青少年精神科醫生楊禹行指，陳彥霖在8月19日因將頭撞向牆及咬傷前臂等原因入院，判斷她為急性壓力反應及對立反叛症，但交談時認為她說話清晰，沒有思覺失調的症狀，包括無幻聽、幻覺等，不過其母親拒絕為她安排精神科覆診，又解釋雖然她聲稱腦海聽到聲音，並非好像如思覺失調病人般，認為聲音真實存在的來自外界，所以判斷她沒有幻聽。

另一位精神科醫生鍾加詠供稱，她於 8 月 21 日為陳彥霖會診。她當日亦診斷陳彥霖為對立反抗症，為她處方鎮靜藥物，供有需要時使用，但最終醫院急症室有無為她注射鎮靜劑，鍾則表示她並不清楚。

精神科醫生指陳彥霖交談說話清晰
沒有思覺失調症狀

死因庭開審 親人指行為異常
社工：陳彥霖無自殺傾向

up

yeah

入嚟支持 apple

放喺度先

推呀

[/member]

巨龍巴會唔會太快？？？

差室內設計嗰幾間搵緊

fans嘅威力

你地好勁

壞人當道 是非黑白已不存在

楓楓

拉埋你入嚟我哋個廢老數廣告會

廢中攻略隔離嗰排都係fans？

崔可迪係唔係歌手黎

都好呀

點解彥霖會全裸跳海？生前有無被性侵

有無精神病都好 都唔能夠排除他殺可能

推721 twitter 要人 - 分享自 LIHKG 討論區

又手殘

[26/8蘋果]其實唔係唔想幫襯黃店 但唔近我又點算呢?

今日蘋果
[26/8蘋果]其實唔係唔想幫襯黃店 但唔近我又點算呢?

今日到佢

[26/8蘋果]其實唔係唔想幫襯黃店 但唔近我又點算呢?

日日都唔同人

應該暫時只有三個掛

如果你係要follow tvb po仲難呀

因為每日唔同人

哇温總幫我地洗版式宣傳

tvb po 都係咁

冇咁巴閉

只要意志先行 無關地點和距離

部分西九黃店 係專程去光顧 其中一間著名麵店的良心飯圈 每次見到就買起晒 請手足開餐 我做得到

好食啊嗎

滿意 多點光顧 黃圈才能永續

幫手推

其實點解成二百萬人得番咁少人做野？

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

超過40名手足將於明日提堂 當中2人將會判刑

都係法庭電台

超過40名手足將於明日提堂 當中2人將會判刑

今日蘋果
[7/8蘋果] 畀689批中？蘋果就快無廣告？！

今日蘋果廣告
人民日報：《蘋果日報》之毒更甚於新冠病毒

pepe